［邊到有得買］OS concepts

有無巴絲知邊到有得買operating system concepts 9th edition
唔好同我講係淘寶

).pdf

呢本乜嘢神書嚟？Book Depository都賣到HK$2,xxx! 同啲專業legal/medical/accounting書價有得fight!

大學textbook
u library應該有得攞嚟睇下嘅

x寶 50人仔喳！